apple back to school買唔買爭

買ipad air + apple pencil 送airpod
用黎返學好冇
好似好舊ipad air但係

upmud9

1999

有冇Ching知道係唔係有學生證就得？要唔要其他文件？今年畢咗業，但證未到期

airpod 同macbook/iPad 好似會分開送貨

全香港邊止咁少人, 請叫埋你啲唔上連登嘅朋友俾負

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

有證未過期就ok，佢今次會send email比你要你scan張證比e copy佢

叫左個白汁？

唔該唔好買
我上個星期買已經要等超過一個月先送到
apple cs都話爆晒單

去門市有無呢個優惠

感謝Ching

今日買都係1/8喎

睇你買咩，ipadpro斷晒貨

放ipad air 3 全新未拆，64G，深灰色